Roles:

-Tester (Marco Dondi)
-Documenter (Lorenzo Pecchi)
-Interazione with customer (Alessandro Pietrafitta)
-HTML/CSS Developer (Marco Dondi)
-Java Developers (Denis Cremonese & Lorenzo Pecchi & Cristian Facchini)
-Program Structure (Alessandro Pietrafitta & Denis Cremonese)
